# JOBIFY

Aplikasi berbasis mobile(Android,IOS). Aplikasi ini berfungsi
selayaknya aplikasi yang dapat mencari pekerjaan/jobs sesuai minat dan bakat para user.

## Inspiration

Jobify sendiri terinspirasi dari channel youtube "Arif Iskandar",
beliaulah yang membuat tampilan UI(Figma).

### Aplikasi masih dalam tahap pengembangan